岩岩送完燉湯俾黑警既楊明 同加上燉湯字句出現係黑警網上滅罪宣傳片

【楊明客串】

多次撐警
以及向警員提供優惠燉湯的楊明
參與警方Facebook 滅罪宣傳片拍攝
短片中網上情緣騙徒
用了楊明的照片行騙

#楊明在短片飾演警察Easy哥
#曲線宣傳燉湯
#影片目的是打擊網上情緣騙案

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

用公帑去幫私人公司做間接宣傳!? 不如直接將間嘢搬入狗屋開咪算囉

ICAC 唔會理
搵專業清算師 仲有用

啱 清算師好識玩

唔知佢睇唔睇到呢單新聞

推到佢見到

請問咩係ICAC未聽過既

已經唔係第一次

推到清算師見到

推

聽我阿爺講80年代果時好似捉過唔少貪官，但係之後消失咗，唔知係咪比外星人捉走咗

好，幫你搵佢！

差犬折墮到要搵更生人士嚟撐自己

mark低光復後清算啦

黑社會都有愛國的

on9